{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094406",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "장심도 한국본점"
    },
    "text": "ソウルに位置するうなぎ屋「チャンシムド」は、美しいインテリアと快適な雰囲気でお客様の外食満足感を高めるために努力しています。 おいしい食べ物に重点を置くだけでなく、インテリアや雰囲気についても気を使い、すべてを完璧に提供しようという目標を持っています。 弊社はロースターの特許を取得し、全国で初めて1階にフードのないうなぎ屋を運営しています。 私たちのロースターは暑さに強い性能を持っていて真夏でも快適な雰囲気を感じることができますか。 また、2階にはルーフトップテラスのある部屋が使えるスペースもあります。 当店では炭火焼きの真正性を保つため、うなぎは注文後すぐに素焼きして新鮮な味を提供しています。 また、最上の品種であるジャポニカ種のみを使用して、味をさらに高めます。 無病長寿湯は20時間じっくり煮込んで深い味を出し、麺類はすべて手作りで作られます。 当店は外食のときめきをいっぱいに込めるスタイルでインテリアされており、音楽も外食の雰囲気を盛り上げるため、慎重に考慮しています。 当宿は備長炭を使用して最上の品質を提供しており、お客様に最高のサービスを提供するために''長心島''と名付けました。 私たちは富川スターフィールドと隣接し、富川と始興地域で愛されるうなぎ屋になるために最善を尽くして努力します。 テレビ番組の生放送トゥデイでも紹介され、住所とメニュー情報も一緒に提供します。 当店は最高のサービスでお客様が幸せな外食経験を作って差し上げるためにすべてを尽くすことをお約束いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャンシムドはどこに位置していますか？",
            "answer": "チャンシムドはソウルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドの特徴的なインテリアはどのようなものですか？",
            "answer": "チャンシムドは美しいインテリアと快適な雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドのロースターはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "チャンシムドのロースターは暑さに強い性能を持っており、真夏でも快適な雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドの2階には何がありますか？",
            "answer": "チャンシムドの2階にはルーフトップテラスのある部屋があります。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドで提供されるうなぎの特徴は何ですか？",
            "answer": "チャンシムドでは炭火焼きの真正性を保つため、うなぎは注文後すぐに素焼きされ、新鮮な味を提供しています。また、最上の品種であるジャポニカ種のみを使用して味をさらに高めています。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドの無病長寿湯はどのように作られますか？",
            "answer": "チャンシムドの無病長寿湯は20時間じっくり煮込んで深い味を出します。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドの麺類はどのように作られますか？",
            "answer": "チャンシムドの麺類はすべて手作りで作られています。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドのインテリアや音楽はどのように考慮されていますか？",
            "answer": "チャンシムドのインテリアと音楽は外食の雰囲気を盛り上げるために慎重に考慮されています。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドでは何種類の炭を使用していますか？",
            "answer": "チャンシムドでは備長炭を使用しています。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドはどのような目標を持っていますか？",
            "answer": "チャンシムドはお客様の外食満足感を高めるために、美味しい食べ物に重点を置くだけでなく、インテリアや雰囲気にも気を使い、すべてを完璧に提供することを目標としています。"
        },
        {
            "question": "チャンシムドはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "チャンシムドは最高のサービスを提供するために努力し、お客様が幸せな外食経験を作るためにすべてを尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 542
    }
}